港鐵工程草菅人命，林鄭︰「香港是國家改革開放受惠者」

改革開放今年四十周年，大公文匯傳媒集團為此，舉辦大型圖片展覽。全國政協副主席董建華、外交部駐港特派員謝鋒等官員亦有出席。

林鄭月娥致辭時指，香港在國家改革開放中，不單是「貢獻者」，也是「受惠者」，又指在這四十年來，香港一直以自己所長服務國家所需，體現了與國家「同發展」、「共繁榮」。

林鄭提到由張建宗領導的督導委員會已開展各項工作，包括舉辦重點慶祝活動，以及鼓勵社會各界舉辦全港性和地區性活動，讓香港巿民對國家改革開放的歷史和機遇有更深入的認識。

林鄭離開時被問到沙中線工程問題和廣播處長梁家榮禁止港台直播香港民族黨陳浩天在外國記者會的演講，她未有回應便離開。

腥康講仁是國家開放的受惠者🖕🖕🖕🖕🖕🖕

秒價升到癲但係人工冇加過叫受惠？

受罪者